我屌你老母西鐵啲凳真係好撚on9

smooth撚過frictionless plane
滑撚過ky
你唔係著條磨擦力9000既褲
就由西邊”線”撚到東邊
一開車就車頭線撚到車尾
一停車就車尾線撚到番大陸
一日來回一次 一次十幾撚個站
你坐得低就變做桌球 彈撚黎彈撚去
有位坐都訓唔撚到
當你真係訓撚得著
你車尾上車訓覺
你醒番果陣已經係駕駛室
屌你老母唔撚坐好過

邊撚個design

就係比你線落隔離條女度